尋晚有冇手足瞓得著 今曰又返左工

香港人加油 埋土人加油

利申：成晚瞓唔著但進入左夢遊狀態 好攰好攰 今曰繼續罷工

Pish